關於黃金SONY藍店

執鳩曬吖 除咗星星同中間樓梯果間（三禾定金禾）其他狗也不

見朋友推介、諗著去找隻巫師3添

打手

其實係隔離post十大最喜歡遊戲

自己未有機會玩咪買黎玩下囉⋯⋯

2015既game仲要打手嗎 ？

佢意思係店鋪打手

睇唔明你up乜東東

意思係話誤會咗兩間藍店執咗、

好既game舖沒乜邊幾間喇。

朋友經過話見佢地有開。

自吞

語癌？

對不起、我會留意嫁喇